[連登起底組]警犬同條女扑野嘅閃咭流出！！！

死返出去啦臭警犬，你地今日非禮女示威者個樣就係咁撚狗未絕育呀臭狗？

呢到有料呀差佬！

死警犬

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

入黎抄料啦仆街

屌你老母

警犬：R痕姐

臭狗入嚟未

鳩痕狗去左邊呀

入嚟睇閃咭打飛機啦臭狗

做乜負皮呀臭狗

推

有閃咭睇呀淫蟲

已有兩隻狗負皮

唔好負皮啦臭狗

你班狗睇到呢張圖應該都會扯架喎

臭狗

喂臭狗